你地接唔接受到自己另一半玩cosplay？

岩先係隔離台開左po

如題 黎緊想試下係動漫節出cos
但唔知點同男朋友講好
怕佢會反對
但其實一路都想出cos好耐
係今年終於有動力去做
可以點樣好啲同佢講令佢接受

利申 絲 想出lol ahri

出囉
又唔係做雞

出啦 反正cosplay 可以玩幾多年